應該大大力高調支持聲援文宣白警,鼓勵其他白警倒戈

agger

pish

快啲搵人叫星火過去支援啦